確診者又手停口停 可獲5000 我冇確診都手停口停

乜撚都封
我嗰行都停
咁點 手停口停但冇確診
係咪逼我染疫 拎5000